各位有腸易激既巴絲, 會唔會去驗腸道微生物群DNA

知唔知呢間公司係咪支那公司, 是否可靠?

???